這條女好撚型

冰山美人

這條仔？

承認佢有撚？

4基佬

仔嚟嘅

是

平時就同你講定延好型我老婆
但係而家點都要返講句
我地女手足仲撚型

非